🇳🇬 Life of Pi算唔算係近十年最偉大電影？

拍攝手法勁，故事又充滿哲學，畫面又靚，演員都做得唔錯！

Life of Iwobi先係

咪搞事